林鄭其實幫緊香港人過外國生活

外國好多時啲商場食肆收好早，個個返屋企食飯
咁先係生活

幫緊支那整走真香港人